[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5332)

誤中

屌你老母死廢城紅牛

完未

屌你老母臭閪紅牛半1全1空難啦

侯斯頓下場先開下盤啦
上次踢LA FC 又係你搞到半格都無
下盤盤王咩

肯狗 屌你老母點解要打假？
客20場 得1場贏 我屌你肯得基

9.5s 終於gel

咁多場大波，係買中場紅牛

黑單派我未

富明2:0。

未？

完 收錢

嬲撚到4x1差佢

講咗今日得肯薩斯開唔到

閪到震細波細角

5場得一場下盤同細波

8.5 9.5s nogoal

比次機會

想4 買多左

串左唯一一場細 好暈

廢牛我屌哂你地老母

費城11.5s 芝加哥8s cashed

唔通十三C完？

幾角完？

亨利第三球

我買左dc同紅牛大計返都係輸

6帽比球你 屌你老母

早晨

8

知呢兩隊閪隊開唔到半大已經專登揀全大

Var

新英撚同紅牛揀左紅牛黎串

我係咁買1.5/2大覺得自己正傻西

蒙特利爾 2:0完10 1 100

我平頭買 輸0.4水 on9

我

見新英撚又打雷又盛避左真係暈能左

英撚紅

Lm

英撚rc

1111111111111

博個lunch先

次次delay都好怪

華盛有冇機追和

E

Q

又準備反cup

我了想食加大餐

有了

7777777

q

一下67

追和反吸

俾多5個角丫伯母

早

8.5b

白帽7.5s又針

封左

神十三

新英撚頂撚住呀

玩美職損手爛腳

封完未

綠帽-4

準備爆角了

又買咩

富明2:0

收左人錢？

2.5b 5x6 已經斷左關
不如蒙衝綠帽入多粒比返條屍我吖

新英撚客和未

無買

華盛又針

連5角pls

綠帽刷角未

+10

快d刷角啊

補10分鐘

英撚補10
三格手足有運行

14c

新英撚客和

我了

綠帽我屌你老母

半客都捉到

你都收錢啦

另外三場呢

另外幾場買咗乜？

又贏

戴拿模

肯刷c 88

1:3 穿盤

屌你老母31

新英撚 點頂 補10
殺C又假波

好撚肉酸

肯殺C

肯殺斯又打假

我未

反cup主其他

12m?

5關250了
之後2倍一關都2000

假到

邊隊

Who

帶綠帽半客5.5倍

蒙柒入多球

買左主其他 等收錢

2:3

一定要中呀

nba 23

識玩

仆街nba

宜家7角定8角？

有冇再假d 補10min

蒙

肯刷c又nba

派？

斷一

綠帽屌你老母2次

大波黨福音

冇即場

封乜

通常無即場都無限大

蒙7又半2全2

已死

Dllm 唔刷c

墨乙又有隊莫雷拉

降左班

人地拎個舊名用下姐

衝擊第3球

全部追和反吸啊

美職慘死

巴黎棄將連尼咁勁

嗌肯刷反杯好撚過伯母角

華盛求你絕殺

半2全2

沖擊無入球 準備

越位食角

蒙7快撚啲啦

綠帽爆角啦屌

綠帽唔入比人入啦

美假細注中晒 平時大注就炒 點賭

仆街不撚刷C鳩又中大伏

88888888

馬會即場cashed下半都冇入球

仆街啦半2全2

我都係

不撚刷C連食兩角

下次大注話我聽

又準備入錢

又要準備入錢一大注就出事 我屌

美職角俾狗賭

我都係玩返10蚊算

蒙衝7.5s

英輪 補10分鐘補到入

補咁耐打多個都係乜都冇

你邊位？買波要同你報告？

新英撚一世球迷

伯母2:0完場算啦，角又唔能刷

8c

連續兩場下半場都冇波點賭

美職咁低中位數都買

肯刷c夠膽反cup

屌 英撚半客全和慘死 加10都追唔到就空難啦

11.5b

綠帽比多c

衝擊快絕殺

2:4

仆街

2-4埋

另外果d就nba哂發現自己好似唔岩賭波

NBA

cls波 吹撚到個阿普幾勁

蒙衝白帽入啦好唔好

侯斯頓不枉我睇好你

馬會唔開又贏

肯刷c 12c ok?

肯c憑咩讓半一

馬會開左2場下半一粒都冇既場 又贏

有冇人派

cls 肯薩C唔識防守 空撚到比人任射

完場未

憑佢讓半一都咁多人買

打足成粒鍾冇再入過

睇緊NBA？

原來係客其他，和其他

今朝美假全中 派俾你起機啦
留狗會acc

即場仲有幾耐

好撚賤

呢期美職讓多過半球個d都死撚晒

23456789

夠薑就2-5

今日的確wfh唔洗返

依家啲角好難估

屌 綠帽-3c

買殺C對家 個阿普就係咁入
買就殺C 都贏唔撚到

2:5

中

反cup改名

快手開埋客其他

屌啊
我未撚買啊

夠膽 7:5

另外果場2:5nba

夠

完未啊白帽

連幾日早段一見佢連即入細通常都中廢城嗰場一開波2連即入11.5s輕鬆收

2:0 FT

夠薑6-5

屌又差一粒

冇開即場咁撚勁入到啪啪聲

肯刷C咩料呀比隊垃圾炒

7-5先掂。買左-1

2:5
侯gel了
9.5b jump了

白帽2.5s 10s輕鬆cashed

-3

輸波刷多d ok?

贏夠未

買左7.5b feel到撚狗

我係蒙衝2.5/3s 同 7.5s 揀左7.5s 點知岩岩好爆一粒

停撚到

仲希注侯斯頓受讓半一同埋8.5s

跟你了

新英輪嗰場馬會仲未派彩？

未開始

我連閪左4注

富明3:0

成條飛有幾多倍

買左即場2場下半場無入球, 咁都俾我中到, 感動

中1輸3 覺得灰灰地

3000幾倍

點會唸到輸係肯刷呢關

今場無信到你 幾時再出水救我
無乜錢再輸

成晚買5場, 中3輸2, 贏得幾百

祝中

好彩頭先唔得閒買呢場 如果唔係我都上左賊船

唔駛入錢仲想點

我仲輸緊

難得係馬會買 就買中2場下半唔入波既

臭閪68MINS 先第6角
玩9完

中到咪係囉

喂 我屌你老母？

不撚刷C 鳩我屌你老母!!!!!!

蒙特3/3.5s cashed

入到7球收油7.5點搞

好似係

繼琴日3炸後 今日黎個3柱 肯薩斯放題

ok 今日休息一日

一陣買我對家算啦真係搞唔掂

比少少信念我覺得仲有球

3萬幾倍都見過啦

高追左唔知點部署

10蚊變30幾萬個條

碌撚刷C 鳩4連角啦DLLM

發覺候斯成日比人低估

蒙特細竟然冇事

度條4x1黎 快

點撚篤嫁 一關都難中

比多球我啊仆街

仆街入球多過角

想睇吓

入定錢買墨城算 識做啦

又要入錢一大注就變傻西

抽未

打鋪機等收錢

入定錢算

鳩買4場全場0:0

冇記錄見人耐唔耐貼下

2:6

2:6 goall

客其他

2-6！！！

2:6 cls

@eason goalllllll

我都想贏錢

fake goal

炸啊屌

原來神奇9c

炸完對家入

黑撚到

屌 肯薩斯都唔肯刷c嘅

暈能左瞓覺算

當你中左就會賭得仲大

冇角 暈
中1輸1

覺得自己好黑

肯刷c打假？

擺到明

2000>50000>21000
如何部署

駁唔到
如果佢一世唔賭就得
唔係既話 遲早輸番去

派19000比我 然後當冇賭過

做乜鳩

留個本自己用
其他我幫你滾大佢

梳我太燈

炸完就

朝早頭炮 墨乙 多拉多斯即場 (0-0) 0/+0.5

琴晚係度擺低左兩場美職都中左，費城聯 英倫

nogoal算啦

我呀婆都知肯刷C仲有一球

7.5仲有1.04

mls官網 衝擊係9c 好多都寫8 咩事

@黑單 @新条 教下佢

買幾錢

小賭怡情，大賭雖不會變李嘉誠，但也有機會為自己贏來意外之財。德國漢堡一名球迷日前以5歐元本金下注，贏得超過10萬歐元，提早獲得豐厚的聖誕禮物。博彩公司Tipico的德國分部在社交媒體分享，一名顧客日前一口氣下注30場比賽「入球大」 ── 重點是，30場比賽並非分散投資，而是串連成一注，而且全中，成為當地熱話。

幫下有需要嘅人
我

人地可以30串1

準備炒

真係似仲有一粒入

係 想長追心跳對家

屌你老母神蹟3連角未

癡撚線30穿1 真刀仔鋸大樹

大波夜

你賭馬會有冇低水1.5買先

7.5b落飛

肯刷C唔入比人入啦你媽西

大家點睇晏少少墨爾本城？

唔似有全格

咁你而家買主咪得

肯刷C唔入比人入

肯刷c唔刷畀人刷喇

8888888888

好癲

99999999999
連c

9!

連乜撚野角

無外仔

真係肯刷C

搵我囉

比多角啊DLLMCFHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

肯刷C比多球好無?

極限角大
快!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

10C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

10c

10!

10ccc

必撚刷C 鳩角大神器

咁都開到10C
串左綠帽
唔入12M條友死全家

有無絕殺大波

2x1 勁中

11!!

爽撚到

11

11c

不了 唔想輸身家借黑財 有朋友中過招

夠薑入多注下盤

角大神器肯刷C

我現金網，唔做信用

FT

屌 11.5b慘死 入咁多球先補2分鐘 球證on9?

11C 2:5
極限尾段4連角

都係不了 其他波唔識賭 純粹睇下數據
下盤轟多注啦

肯薩斯輸到2:5仲刷損人不利己

外國撚

follow channel

屌
9up就中
買就唔中
我係咪要學人開爐r donate好啲

見到你上水就知你朋友又贏錢

爐description 有tg

一注都夠做咩要多注

入多注有2倍 多拉多斯2-0 不是夢

墨城點輸

上場貝利沙完全無料到

西部聯個勢好強

廿蚊都係錢

得鑽石文迪有料

個左翼14號仔又廢

墨城win

決定用模擬足球必勝法

你逼我架

想繼續撐西部聯 使唔使驗🧠

講到墨城贏硬咁
等我燈下睇下係咪真係贏硬先

覺得會一主一客 既然無視盤路要老鼠 頭場先閪聯了

wow 原來奇蹟11c !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有無人派我

話抽個啲又唔見影

9.5大咁都唔洗死 thx god

老鼠

不了

見到條防線咁樣 點要得落
覺得個光頭守龍都算係咁

Black list 紐約紅牛

殺C 讓多過半球都唔撚要

殺c起碼有波入有c刷 肥牛唔9知做乜 波又無 c又無

真

信多次佢 有分賣練下陣 反正成季長追執唔少 細蚊仔200蚊注

Playoff都賣

老鼠仲可以賣咩分

小注 多拉多斯即場 (0-2) 3球大

墨城轉盤未

696前鋒有冇同路

應該係講緊之前肯定冠軍就開始賣分依隊野認真踢既，澳假邊有對手

696強陣

快艇-8.5gel得未

想睇小花加迪布尼

我中左三個禮拜伏 仲繼續買佢

前鋒仲有無得救?

有

唔買前鋒都唔買閪船啦

ok 宜家即買

絕殺中埋

已經捉到神船路

巴打勁我都中左美乙2.5

入爐入谷討論下囉

場場主場輸波作客贏波

有冇人想call豪哥提佢屙夜尿 我有佢tg+電話

墨城 10.5b 2.5b點睇

好少玩tg 齊羊

你點知的

有朋友係佢同事

你個名仲臭撚過性病佬 仲好意思上黎

迪士尼ceo同事

最後3關，希望中

下一關係咩

屌你30串1先贏得果10萬歐元
一個廁所都買唔起

想知尾3關 祝中

中左先講，廢時見光死

50蚊贏100萬喎 你得唔得先

咁祝贏了

中左可以上岸啦
賭仔夢想

中曬先收30幾k

冇諗過頭5關美假中曬

講緊佢30串1先贏得10萬咁少
你問我得唔得托柒

平均一場1.3幾倍

我又搞返條絕命8串1先

中左唔撚洗你講

講啦
幫你買十蚊對家加持
利申呢幾日開晒對家

事後好波

93字頭
豪哥驚唔驚

墨城前鋒696

前鋒100%

唔識 我馬會黨只支持馬會

5000上30000
正式啟動！！！！

想跟

跟了

真飛 我跟 有無重心

要!!!!!!!

今日都多波 聽日得歐霸唔方開得多

電話都有

今晚有莫迪
要買了

西部聯有冇機？

淡定佬係咪到？
我最近私推100％

墨城 半大有無機？ 想今晚加食餸...

祝贏

墨城1.66 比狗賭

墨城食硬西部聯

感覺唔似 上場西部聯留力踢

All in定前鋒先

澳假轉左盤 照買西部定點

聽日似係1場都冇多

今日又係時候出前鋒

墨城轉左盤

而家有半一2.16買

狗會推介+半一盤
自己諗

2.13

墨假角大算

入手了 入手了

G Chi!

墨城角大啦。唔好煩

屌你咩

閪部上場俾人禁屌0刷角

上個禮拜 墨城對西部 果場墨城好似單邊刷左十隻

有冇閪部fg同路

半大

入球細定角細好 定全部都要

角大 100%

希望手機唔識響

角細養全家

明知半一上盤係狗都唔屌
但我都係忍唔住買

兩個鐘頭後再開機

今日澳假係季後賽？

下盤角大波大全格大

yes

都未晉級

Ching你問非所答

自膠 答非所問

想轟墨城

墨城100%

阿拉丁：

西部聯
川崎前鋒
696
光輝
水手

有陣未

高水墨城

比次機會好冇

dllm撞左前鋒同水手

兩邊都強陣

身家注

頭場重心 西部聯

試下串埋佢對家先

屌你咩
搞前鋒同水手

墨城點輸

西部個日本仔後防好撚廢

重心

似樣

上場差d自爆
同埋西部成隊波都冇乜組織 好似亂踢咁
要不是世界級罰球

澳假踢波要有組織咩

咁撚多人要西部做咩 墨城好撚差咩屌晒你地

西部聯準備表演第一季踢澳職就直入季後賽決賽 最尾拎埋冠軍

買主客 客主 主和 客和

外圍都轉半一

問大家一個問題，對於走數撚，你哋會點問候法？
當你滿心歡喜咁成功留到名。

半大有冇人

你問滴露

你個名

今場係第二回合？岩岩先踢完

之後試過抽中左 無啦啦var 就抽唔中

41110929

??

睇下豪哥上唔水先

semi-final

優越上水

姐係一場過？thanks

一場過

Yerin出左墨城

上場係聯賽
今場係季後賽4強 一場過

Thanks

半場0.5 如果一球都冇我認命

0.5係點玩

兩球大家開心

又矛盾對決

2邊3後防
想上大波

0.5大 半場有1球就收錢

買左半客受讓幫你燈一燈

似撚狗 馬會又想焗人輸

墨

一場過定生死？

咁我買主讓

識買啦

係fb個個人？confirm左真係優越？

✅

單跳

波台24

1.🇺🇸波特蘭伐木者[0/-0.5]❌
2.🇸🇪諾高平即場2.5大❌
3.🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿利物浦[-1]❌
4.🇦🇺墨爾本城[-0.5/-1]

唔識啊 咁你買邊隊

西部半全大

好

墨城回撚到on9

無問題

越回越愛

All in 高水

半大24

FT 贏1球

半2:0 2:1

客fg 之後主加時絕殺 踢加時 主晉
完美劇本

開波未。。。

主大抄格

半大慘4

2.5/3細

既然唸唔到買咩 就半大啦🤙🏻

買左下盤, 再睇即場執生

睇嚟我要同全連登仔對

2:0ht 2:0ft

1c

話咗你斷第3關啦

角球無限大

Hello

墨城啲人未瞓醒

1角嚇鬼咩

秒角又開細了

刷角啦

你幾時賭大d
想睇下走唔走數

西部屌打

我本身馬會都賭得唔多

我賭係怡下情

0.5高水少少就上

賭得細場場賭好撚攰 琴晚臨訓又見到你直落俄假
訓醒又見你屌美假

現金網都走數

悶 過多排我就有野做唔上水

角無限大

主24
玩撚完

22222222

10.5？

大波？

閪部入波未

老墨準備goal

爆左廠起碼10月先有閒錢大賭
睇下可唔可以借呢次機會戒左佢
唔賭錢人都開心d

閪部入未

下盤

貝貝差d

係 估15分鐘就上車

對家入

其實係 唔賭就唔使輸 就唔使煩點追

贏就另計

係
Simon哥

主24

大波水位跌得好快

次次買完波
先勁多人搵我
俾啲通知嚇親

咁又嗌角

冇限角

今日又有神船呢對死賤種

好似好有道理, 但又好似好廢

又唔俾

角大上唔上船好

扑左你 當我講既野係廢話 反省下

閪部

抵死啦屌點confirm到？

屌你老味 入一球即刻買細波

以為你買左角下盤

對唔住大佬

上左0.5/1半大

我都等緊 一入即買

我墨

你-9？

85分鐘先入

同朝早一樣早早2角撚角大

麥卡輪快入波

墨城輸撚硬

-10爆

一球都冇就服輸

客入一球定下驚先啦屌

後防唔係好掂

我要角呀

入波未呀

上半一大算 快手入波

快爆

半大已死

墨都唔好啦

入波未

咪啦 唔講了

電話冇響過 真係開咗波

角大已死

後場玩波，真係以為自己鏝城咩

真
好撚牙煙

仆街 又要入錢

冇角何來入波呢？

20分鐘都冇1球 玩完

buy jor wt

唉
又針
all in川崎

唔會掛

細波confirmed

墨城入球黎定下驚先啦

好忙...

0.5大

10

1:0

Gun

1-0！！

lets goooaaal

越位

Goal!!!!

屌。。。炸？

馬會入面好睇過365啦

Boom

墨城

炸

Offside

...咪炸

玩撚完
入又話炸
唔撚柒賭波了

半大只需要......

炸 完 對 家 入

屌你老母 撚有越

Bomb

又撚 下球對家入了

咪boom

通常炸完對家入

仆街啦
炸完對面入

67

炸完....

屌你老母 呢排成日炸

肯定會再入

我屌

屌你老母又炸

第一個傳都越左啦

中間嗰個係乜來?
買波心電圖咁

駁唔到

ok g chi

點撚賭呀
屌你老母

屌你老母 畫線啦

屌

第一第二傳都offside

炸得好 西部聯上啊 支持你 我好撚憎墨城

炸完對家

半大炸死

炸完？

角大24

圖都唔撚敢放 同我講越

炸完都係墨城入

邊有越........ 旁証都無舉到旗

繼續入

主應該入 劇本係咁寫

難得買角大。就24

入撚左啊 問馬會拎錢啦 傻9

邊面攻緊

0.5 0.5/1 大 慘死

老墨繼續入！

線都唔畫

1.5

炸完就係西部入

馬會no.1

搵隊入都ok 快手

好閪難賭阿 場場都係咁 唔好撚開盤啦 屌你老母

成2個身位都要畫咩

入波啦屌你

角呢屌 一分鐘秒角之後冰

越咩呀

入未啊屌你個閪部

停哂角 好入波又炸

次次入話炸
點撚賭

西部頂實

平時d 連c 雅去晒邊

其求俾兩粒嚟先啦

快手入 唔想入錢

近排D波成9日都炸

召喚

屌咪撚又0:0

日撚日炸同絕殺 點賭

絕殺
紅卡
炸
季尾波 唔撚識玩

半場一球？屌你

365？

絕殺先爽

絕殺輸錢爽呀

馬會

河南建業0/+0.5

來自澳洲大莊來電
西部聯 第一球

你買佢絕殺咪得囉 咁高賠率

半大慘死

墨城開半一盤

我買左

主入先ok?

半大已收皮

炸完對家入都唔識？

呢排臨尾買0.5/1b都真係幾易中

ok冇問題

由炸完果刻開始 半大已經唔洗嗌

想轟 1.5/2 有無同路

快撚d入啦 26分鐘一球都冇

半0。5大最後召集

客入先 主再入2球ok? 上半場搞掂佢

悉尼回好多

澳假曼城快手

你老母靜撚到呢

刷下角啦仆街

咁都冇牌

比一球就夠了快

死曬咪靜

Dllm 炸炸炸 炸你老母臭西咩

仆街一落9.5 就刷

4

喂屌唔係0:0咁絕呀

4c

一買大波就炸炸炸

垃圾波

客fg

屌你老母

大波大角已死

大波買唔買得過？

又開下盤

琴晚俄佬頭場買下盤比人絕殺
第二場買上盤 下盤贏
點撚樣玩阿

0.5都死 咁ok 入錢算

西部後防係咁玩嘢

入波喇屌

快入波啦

角呢屌

弱隊靠死球 機會!

5

唔撚識賭真係 屌你老母

上半場唔入無機會喇死老野

pk球證
屌

唉....屌佢老母推左落半主

閪仔聯快d輸啦

炸 入錢算

12 碼未

仲有時間

屌半大24

繼續刷c

咪撚半和啦 開過半客黎啦

可以推埋自己落樓

點賭

刷夠未

半七先好嗎

西部聯入未

墨個龍唔錯

細gel

立即冰封角球

半大只需下場

高 美斯

有種開 1/1.5

個球証食屎啦 炸鳩晒d入波點賭

西部聯 無時間喇 出絕招

15角啦屌

刷。撚。爆。佢

主快入2球

炸左幾多球

半5全5

半場比一粒都好吖

冰封角球

咁搏。買咁大

無問題！

刷牙角有問題

老野 快啲火焰射球

主fg ng ng ok?

貝利沙呢 唔係成日入波既咩

客fg 主cup 好冇?

老啦，宜家靠執雞

入夠了要俾其他人入下

半場頂住五個得唔得

主快入thx

入一球都好啦 仆街快啦

0:1ok?

完半場比多兩隻c 我

手持半全0:0 2.5s 準備入多注1.5s

完半前整個兩連先

1 球ok?

依場和波加時？

客隊 唔入無機會 出絕招

屌你老母0。5都冇

立即冰封角球！

今日黑到震 唔賭了

西部 勁撚到 都話重心

冰冰冰

eason買左乜

有你依句都放心啲

0.5 0.5/1大

靜靜雞贏得唔得

master g支持

24

墨城0中龍 廢到

警世，有即場就唔好買半一盤

12m未

呢兩隊垃圾

球証送角

6

66666

即係點

真心買親大都0:0 唔識賭了

主入味

有冇11.5b苦主

半大收皮

今場莊家通殺

墨城攻力咁撚弱架咩
兩翼冇速度冇技術
中場淨係橫傳

今日我不宜賭博真係唔掂

下半場9個角啊

驚西

今日MasterG正手日 閪部 696 前鋒 水手

咁撚廢
半場一粒都冇

墨城下半場變身 ok?

半6全?

墨城前鋒波都控唔撚到
d第一時間彈波冇球俾到
屌, 有冇咁撚屎

呢隊墨城點讓半一

你唔好gel啦

20

下半50min 2:0撚半主半大

爭緊出線 下半實刷角

藍十字慘劇唔會再次發生

澳職廢托廢撚到

半一俾狗買

2.5

夾11c 收兩注

屌你雷加利斯西甲踢西丙開平手盤

老鼠回到上天

半場一粒都冇講唔通

買左西部表示

墨城誤炸

咩波黎？

主win

有冇人睇緊中超

頭先冇睇
本身墨城入左 跟住炸？

東京做咩回得咁跨張

越位嘛

下半冰多陣先

有冇西部聯手足

每次一撳高水10.5b就即刻有多隻角封盤，幾次都買唔到

因為696強陣

接波單刀無即時吹越位

後上麥卡倫補射入網先話越

Same...

迫你買11.5 跟住夾11

11.5s了

咁var係咁嘅

澳假無 var

咩話1.68 大波 開0:0

墨城下7，go

咁頭先球証等咗陣先開波係咩玩法

墨穿派頭一200

lm

買撚左半大 1.5大 2.5大 3.5大 會唔會輸撚曬

同個莊對話緊

吹走我個半主

OK

師兄做咩咁睇唔開

補唔補番11.5s好

墨城try try半場出黎秒goal啦

我分左兩槍
一槍半主 一槍主晉級
兩槍都大大槍

一陣補14.5s 好D

唔補啦12粒 ez

我另一槍上盤

補個1/1.5 細

on9球證

和尚呢？

除左前一場 真係未見過西部受讓輸波

開波即角

7

想買11.5b 就刷

跟上半劇本走 半6全12

成個半場唔買

仲破緊地獄

直屌客win la

快d冰角

等升水

墨你夠膽就入波俾我睇

閪部 射佢老母爛臭西瓜

比馬會搵殺手jdjdjsjdjdhsjjdndnfnrnjfjrrjjrjtjdnssnnn

輸錢點上水

ching無事嘛

澳假幾耐未試過 0:0

西部頂住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

客Fg 24

咁都唔入

1001

冰